壹週刊：PCCW幫美國FBI監聽

美國FBI及司法部與PCCW簽訂合同，要求電訊商儲存兩年內，所有與美國有關的通訊資料，包括儲存數據、通訊紀錄和客戶資料等，保證向美國當局提供有關副本。

所以李澤楷係咪我哋手足

點解我分唔清楚係好事定壞事

共濟會兄弟

我有一個大膽既想法
用pccw 開伺服器，然後挑機小粉紅

唔係講緊好事定壞事 成篇報道重點係講緊歐美當rich柒係中国商人而支共又當佢係外部勢力代理人唔信佢 搞到佢要趁立香港国安法前盡快賣走PCCW啲敏感業務費事中美大戰會燒到自己果叠

其實係咪都監控架啦，梗係比美國監控好過比中國

勾結外國勢力

我支持呢個

Push

漢奸

最強黃絲個仔係黃都正常啦

又多一個用網上痕同CLS嘅理由

25人全日貼身保護 李嘉誠年花7.78億

即刻轉pccw先

大陸仔？

轉左CSL

pccw成日送個垃圾my cctv super

但PCCW用華為

仲講咩道德，而家我就係睇支那唔順眼
一個都唔跟遊戲規矩的玩家，我仲做乜要企喺道德高地

會唔會搞錯hkbn 呀？
pccw 係nowtv 喎

手畜定共狗?

堅.FBI

pccw=網上爬=now=viutv=CLS

送都係送now啦

你係咪記錯hkbn呀

唔怪得賣盤，心諗間野無咩問題，生意穩定賣乜
原來背後咁敏感

行得正企得正怕咩

唔知班藍/紅絲KOL係唔係用PCCW上網呢

係既話，就.....

但唔代表咁樣係啱

班藍絲捨得轉中移動未

藍屍身體好誠實：我睇唔到

俾fbi監聽 vs俾中共監

寧願俾fbi

兩家茶禮你識條鐵

係咪唔比美國監控共碟？

呢啲爆出黎益左中共
蘋果

但係用華為modem
即係同時俾兩邊監控

如果咁樣可以做理由,咁喺所有人屋企裝閉路電視同偷聽器都得

我知啦，轉用pccw

on9

送nowtv喎 利申Pccw員工，Navigator用家

任何國家嘅政府都會監控自己嘅國民,無論佢係民主定獨裁政體.但作為人民我係反對畀任何人監控嘅！

支持！手足！

可以幫手打爛支那既野就咩都岩

但係佢又用華為router

雙面間諜

我轉簽約無送嘅
要我自己加錢先有個now e盒玩下

唔知喎 我成年前join架 都係送新聞台個d

有幾多巴打會違反美國法律？

驚閪咩

要講翻多啲英文等FBI知多啲嘢

當年科網爆破PCCW整死幾多人

藍絲又要開心幾日

不過

我寧願被美國監控

我上個月join
可能依家唔送了

蘋果都爆得 你真係以為中共唔知咩......

開電視係唔係pccw？

可能兩邊都比反正都係生意

你有能力阻止到咩香港政府夠日日做錯事啦
你咬佢食？

賣得比美國都賣得比中國

又黎報得比你都知即係全世界都知啦

不割席🤔 舉報手足 係咪要私了🤫

其實你見到中共都唔搞佢
咁我估計係2邊都有份 而且2邊都清楚知道所謂既"監聽"係變左"共享"
至於2邊點用"資料"就唔關李家事 咁先算係中立 大家都有份一係大家都無

李澤楷：有錢做咩唔搵？

好想睇下今次誠哥點拆

誠哥好野

仲有兩年

畸寶啊

唔搞誠哥就唔駛走
而家係因為誠哥走得快，搞唔到炸

北京市第十一屆政協委員 又係幫美國FBI監聽

下 pccw好多都用華為啲機 真係唔係黃 唔好ff咁多

如果有巴打用過pccw 睇cp 咪去唔到美國

迫誠哥同中共割？

我都因為咁而一直唔用 pccw, 堅持用HKBN 100M , 因為 HKBN 100M 唔洗用室內 modem , 加$20 升 500M 都無理佢

得閒係WhatsApp到打sir this eay

鬥得未?勾結外國啦

你6點鐘睇下佢個新聞叫咩名

世上無好人壞人，只有種下種子既人

已封鎖會員 - 肺炎少年團（武漢

如果國安法有追溯期

FBI 係手足?

奴性

賣比大陸佬？

FBI管內部事務，CIA先管海外
Pccw唔送去cia咁奇怪

fbi聽到最多sir this way

可惜佢有個唔生性阿哥，如果老豆將來升天，阿哥一定出力奶共！

又唔可以咁講
阿哥負責守業
分兩邊投注姐

送佢對家嘅收費電視你係咪玩鳩我?
你記錯HKBN咋

十年前已經想賣，中國唔畀差麻

大家有心可以留意下街嘅電訊地井，特別新界人。
近幾年多咗某中國電訊井

撐國安法都黃?

FBI is watching you

重點係基站，得SMT/薄餅唔用華為基站

做返古代人咪唔使俾人監控囉
而家監控就好似你出街會着衫一樣 係非常正常嘅事
你冇得選擇
我都唔覺得而家啲人全部要着衫褲出街係正確㗎

做咩爆出黎

華為個 modem 已經 100% 有監控 , 會 capture 到你屋入面嘅 wifi device , 機房咪試下解我個 router fire wall 囉

邊個話古代冇監控㗎

PCCW 員工表示絕對支持。可唔可以比張美國綠卡比PCCW 員工，咁樣返工更有熱誠

Hkdb有啲都要用modem 一樣係華為

正
有FBI睇住當堂安心左

100M 無 modem , 200M , 500 , 1000 全部要加 modem

關 VPN 咩事呀 , 呢個 case 有 VPN 都死

chilling effect番比你地, 而且佢老豆響海外咁多生意

從來冇聽過PCCW送MyTV喎，你係咪記錯HKBN同和記？

FBI監聽冇所謂
唔係比支那監聽就得

仲要篤灰嗰個係黎智英

已封鎖會員 咖哩嗱好友
自己諗

不過csl個基站係用華為

利申 準備轉csl或者1010

同事係度
我都諗緊轉唔轉去用網上爬好
Csl就應該會轉

中共會唔知咩......咪傻啦

蘋果做乜鳩自隊

你轉約個plan幾錢？

我ok woo比美國聽

global條海底fiber要喺美國出水面，梗係有規矩要遵守

咁就要幫中共製造輿論嫁喇？

美帝
快點監聽我

咁咪無得睇某d色情片
FBI is watching you